冇白絲帶，可以咁做

我喺白色恤衫剪細細條邊做絲帶。

仲有冇其他代用品？歡迎討論

紙巾

廁紙

白紙

白紙/白布
唔明點解要用廁紙

A4 紙，每個Office都有

五毛藍絲警曱派膠

Push

朝早見到區議員有派

好彩今日條底褲白色

我用白色眼鏡布剪

白鞋帶

辦法總比困難多

A4紙
大頭針

摺成長條形捲一捲再用釘書機釘實

好

搵個未用嘅口畢剪一條長嘅布

拿A4紙界一條咪得